聽呢集劉細良講香港特區政府變成僵屍傀儡政權真係令人不寒而慄

講得好仔細香港既制度點樣腐敗到入心, 而且嚴重軍人(警隊)干政

睇完對政府啲架構清楚好多

推，大家要長知識

推
唔睇哂要聽哂佢
對了解成個政府做緊咩同將會做咩好有幫助

今集高質

解釋黑警出身好多做保安局同其他部門。

同西環主導公務員仕途

係有啲長，但有助提升抗爭大局觀

幫推有用Post

推

push

推，應該要知多D

細良高質到痴線

我竟然睇晒 原來個政府已經無得救
林鄭根本得個名冇實權
所有人真係要睇下 比想像中崩壞

不係唔知唔覺
比想像中更加警察國家

班狗只會更痴線，已經唔需要負責任
有鳩你投訴都唔驚，全部自己人咬我食

員佐級協會不停柒出國際
都唔知班毅進仔想點

留名

lm

佢係曾特首時期頭馬

係香港人就一定要聽, -呢鋪唔係講玩

未睇post聽完
香港再唔醒
聼日訓醒可能香港已經喺大陸

完全唔長 , 個零鐘入面基本上冇廢話.
句句入肉, 香港人係時候面對殘忍嘅現實.
你話邊有唔革命嘅理由?

香港人已經無路可退，689777做既唯一好事就係令所有人對呢個政權徹底絕望，剩下既只有自救一途

邊條片? 禁入去係show佢channel

五大訴求都開始無人再講

LM待睇

大家一定要睇

黨國機器操控香港內幕

高質

Push

咁唔得唔會辭職
因為佢唔係打工
連唔辭職呢樣野都唔係佢決定
係有人係背後操縱

劉思良講緊既野
已經比五大訴求既問題嚴重性高n倍

而家
解決問題方法
正正係呢場運動
首先要贏左先

Lm

細良成撚日話自己做過中央政策組
以為做左成廿年
原來六年

原來5大訴求真係太小兒科
而家嘅偽政府已經係各方面
包括文官武官爛到入芯

好多野根本一早已經係咁
平時唔留意好似發現新大陸
唔好以為香港仲有好多時間

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

真係要聽
推介

留咗名先
見其他巴打都話高質，晏少少一定聽晒佢

暗黑兵法 我段估冇人想等到2047後直接食泥

真係有長知識

今晚8點有細良live節目

唉

推

所以一直都覺得就算泛民主派可以執政
班公安, 部份公務員都會選擇性執法

控制到黑警先係最重要

留名待跟進

好多野要睇

問題係黑警全部佢既人
仲未計解放軍
佢地犯乜法都無事 香港人無犯法都砌生豬肉

革條毛

高質，一定要睇

推 陣間返公司聽

一向都係城寨支持者

Pish

好多年前舊登有AO巴打講過政府入面已經赤化得好勁

曾蔭權的六年。不是幫懵懂、狼英、柒婆做謀臣。

50年不變已經就快完 因為會有個大規模清算期

香港有冇得救

推 返工聽

留名lunch 睇

唔使太悲觀，香港人今次已經改變咗好多野，one million hearts can change anything

呢個政府真係爛到入心入肺
比中共控制到根本唔輪到佢話事

資質高六年勝廿年唔得咩

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

加油 留名今晚睇 推 希望喚醒更多人

從地區做起!

你當我鳩up，都市傳說咁聽啦
深夜4點警總上演嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

我地呢三個月嚟
幾時見過比卡超好似噚晚咁精神？
留意一下，佢半夜三更都氣色飽滿
堂眉冇再八字過，公公樣冇埋
一副精神樣，做咗主角咁款

噚晚警方仲有個精心部署
示威者散水散到差唔多時，同時警察導咗現場一大批記者去咗軍營，班記者只係覺得好奇怪係度笑警察，仲傻更更玩自拍同休息，差啲死咗都唔知咩事
點解咁做自己諗

出老解，香港end game
但香港警隊要做，就有能力令到行政機關失守淪陷3個鐘，亦可以半個鐘和平清場。
我諗全世界只有香港警察可以
依家情況擺明係，警方show 咗出嚟，佢要香港亂又得，天下大平都得

我夠膽講，香港警察今後勢力會好大
香港警方成為中聯辦一樣嘅攝政勢力

第2節開始睇就OK, 城寨節目好多時都係第2節開始先入正題

聽完對香港前途更加清晰，只剩一個選項，大家心知肚明。

起碼多條防線

如果控制到議會就可以按制警隊資源，獅子老虎都唔敢咬俾食物既人

推
要文宣巴打幫幫手

推
聽多啲 知己知彼冇壞
畢竟有啲長
可以save去watch later
訓教當電台聽
第二part開始聽

大家都應該要知道

不要軍政府

真普選都無用 全部都係佢既傀儡
佢有辦法做手腳

除非港獨

但無可能 對方有軍隊同黑警

除左解放軍，無人㩒得住班癲狗

暫時睇黎唯一仲可以改變到嘅係立法會，cut 鳩啲budget 等佢分唔均啲餅仔，同埋壓制住利益集團嘅壟斷，不過功能組別點突破依然係大問題

細良講到，區議會其實好重要，要打破政治分餅既架構，先有機會突破選舉機械

屌，睇晒
極高質

video好長。。。

但內容起有營養

推
雖然條片有啲長，但絕對值得睇
對香港未來嘅政治格局好有影響

聽左1/2

借個名黎幫手做事姐，夠膽唔聽上面話攝政?

我覺得呢條片真係好緊要，但條片太長，好多人一見到個長度就唔肯睇，所以我覺得劉細良可以拍一條精簡版，片場大約10分鐘左右，咁樣可以令更多人願意睇，或許引起左啲人嘅興趣再去睇埋完整版。
有無人知可以點樣反映比劉細良知或者幫手話比佢知？

第二段比較重要

西環

好清晰，對抗方法只有民團加由外國老手訓練同提裝備先有得打

咁複雜既野好難精簡

盡量用圖去解釋，咁樣可以慳好多時間

趙慧賢真係好撚奇怪
無啦啦去申訴做

推！要更多人知道！

香港整個政府和立法會是如何被中共一步步控制和滲透的?

特首是由中共控制的小圈子所產生的, 而事實上好像除了曾, 其餘各位都是地下黨員
特首任命自己的政治班底, 全部都要有政治取向, 和中共代理人中聯辦同意的
這樣一方面, 中共可以全面控制了政府上層

民政事務在地方撥款資源方面, 可以充當地區利益輸送既功用, 全都撥給有背景, 親中国, 有政治取向的團體或組織, 中聯辦地區主任決定這些撥款給團體或組織
而地區行動主導計劃, 在地方的地區委員會或地區政務官由建制派主導, 而建制派的背後則是中聯辦
然後這些團體或政黨在地方用政府批下來的資源賂賄或買票的方式(主要是老人)去獲得立法會控制權, 用配票方式讓中聯辦指定的傀儡人選在各區勝出
立法會看來依然是立法會; 區議會選舉依然是地區行政, 一樣是代議政制; 諮詢架構一樣是諮詢制度, 但實際上全部都是中聯辦安排的人來控制的
立法會誰出選, 誰勝出, 都是中聯辦來決定的, 只要願意為中聯辦或中共服務的, 就像傀儡公仔一樣(人頭投票機器, 包括謝偉俊, 容海恩, 梁美芬, 鄭泳舜, 周浩鼎, 陳凱欣等), 就給他們利益作為交換
現在功能組別和直選, 都是中聯辧, 決定是誰勝出
中聯辦在背後控制了許多利益分配, 所以功能組別都是中聯辦控制的, 功能組別都要聽命於中聯辦
中聯辦取代了特區政府, 控制了從政人物的賞罰和資源, 雖然政治資源都在政府手中, 但政府委任中聯辦控制的中央政策組顧問, 控制了法定機構和諮詢組織的名單, 所以變相政治資源實際在中聯辧手中, 這些政治資源包括太平紳士, 荷蘭水蓋, 諮詢架構, 法定機構.
尤其法定機構更有一大堆利益輸送在背後, 包括港鐵, 機管局, 房委會
其實不止法定機構, 商人機構或私人機構也會因為政府提供利益輸送或提供方便, 而親政府和親中国的

掌心雷, 蛇齋餅等犯法買票, 由政府控制的警方不會理也不會管, 甚至阻撓任何人或團體破壞, 以確保他們的票源足夠和穩定
當然警方是會全力支持政府的, 因為保安局, 警方上上下下都是有政治取向的, 而警方是政府的政治打壓工具. 他們背後有整個政府, 利益集團支持的. 整個監警會都是親中人仕組成的. 中共是十分重視武裝部隊的, 是維穩和打壓異己的重要力量和工具
立法會得到控制權, 轉過頭來支持政府施政, 讓政府所有方案輕易通過, 另外進一步利益輸送, 加強和鞏固支持者的力量
例如DQ議員, 所有利益集團, 利益人仕或政黨都出聲支持DQ, 皇而堂之DQ的原因和理由. 選舉主任DQ後更得到提升

就是這樣, 中聯辦(中共)全面控制了政府和立法會
特首是中共安插的人, 然後特首和他的班子制定各種方法和政策, 讓中聯辦的人滲透進去, 然後透過利益分配, 在全方位安插各類親共人仕或團體
本質上來說, 一国二制名存實亡, 香港的政府只是個由中共控制的傀儡政權而已

簡單總結, 中共在背後控制香港政府, 用香港人的錢來分配利益給各個親共人仕, 組織或團體, 然後反過來打壓香港人
所以大家要明白抗爭的困難性, 因為你要對抗是一整個政府, 一整個制度, 一大堆形形式式的利益人仕, 組織或團體

呢集係幾高質

應該咁講 佢講的野 好多人都講過
但多數都是左一忽右一忽咁講
無咩係用比較整體角度 同你講

好像
好多人講過區議會重要性不下立法會
大量地方資源養左一堆建制衛星組織

又有人講過果堆委員會呢幾年換血速度是好得人驚
以前仲有張達明呢類做到監警會
依家 全部都紅 連搵件中間少少都難

講真民主派 有冇機會私底下同林鄭傾

係真既話林鄭都冇晒權力

但老實講，先唔講搶番資源有幾難（近乎無可能）就算比你搶番，對面已經養殖左一大堆國家機器，仲想用正途玩唔論可行性，單單輸左7年時間已係一個追唔到既距離

而且制度上既抗爭只係適用於守規既公平制度，而家係軍政府

我認為呢個材料係教育港人無路可退既重要source

播呢d好過搞咩連農牆啦

琴晚聽完覺得好不安

不停推

不安正常，you have taken the red pill，但無需悲觀，獨裁政權最怕既係人民團結唔怕犧牲

而香港人已經做到咗

聽下先

推到1001

不過最後有個point
究竟呢一切嘅操作係咪北京政府想見到嘅野
抑或係奴才自作聰明做嘅野呢

佢講果啲分析都好正

頂

我無嘢講

北京亦可以係香港人統戰既對象，只要運動既力量去到一定程度，學老共講量變會變成質變，到時先可以傾到好價，而家問題就係無大台，佢哋無方法分化我地，今次大家要企硬齊上齊落先有機會贏，我認為現階段專心繼續做落去就啱

好得人驚呀

係咪習近平

睇完覺得香港冇得救

哩啲資訊絕對要消化

申訴專員俾警隊安插埋

全部政府部門都要聽差佬指揮

呢集勁

睇完 真心推薦
成個政權都係自己人
就會維穩
無晒敵人 但係大家都想升職發達
咁鬥咩
大家就鬥痴線 鬥無恥
邊個聽話 就升邊個
完全無晒政治道德可言

五大訴球係要爭取

但問題個核心係無左民主
呢個重要既監察指標
所以政府可以亂嚟

就算換過晒d人 佢地咪又係咁做

雙普選 先會拯救到香港
雙普選 先會拯救到香港
雙普選 先會拯救到香港

pish

cls, 唔追唔係人

重要post無人推
因為太長

放心我會推到1001

好值得一聽

有城寨短打

我無野講

初頭一睇到個時間覺得好撚長
一聽，不得了，聽撚曬
香港真係腐化到非常不堪
已經無野阻止到黑警

睇曬，好動搖其實普選係咪真係解決到而家香港既情況? 真係有政治人才可以抵擋到中聯辦既招? 香港人係咪得番最後最難行既唯一選擇?

聽哂 推！
各位都快啲聽左佢

Cm佢
不過肯睇既人 肯傳揚開佢既資訊 大局觀都好有幫助

佢講得好啱 從根著手
區議會係佢地基礎黎 一定要郁
要郁區議會就要郁藍絲 要郁藍絲就要郁tvb

大家要拋棄幻想

好野要睇呀喂

細良高質

都唔係呢幾年既事
個個為左搵錢連賣港都wfc

其實劉細良既節目幾啱大家睇
尤其係林鄚做特首後，好多嘢劉細良都可以透過之前曾經同林鄭共事既經驗，分析到事情既走向，唔係單單憑空推測
不過大家都唔駛太灰，本身細良係反送中前都只係覺得盡做，同埋都表示悲觀，但最後香港人用行動用血汗證明香港人唔會咁易放棄
大家加油

唔須要動搖, 唔做就賴硬閪, 做就有希望, 簡單

政府職位黑警化呢樣真係冇留意，以前唔明，依家了解了

推！

有聽開
有時有d位唔係幾buy
但都會當睇多個角度去睇件事

有一樣真係唔講唔覺
保安局局長係用黎推政策
而依加保安局長係來自武裝部隊
武裝部隊官員嘅訓練只係控制同管理手下
突然放比卡超去推政策
甚至可以override受專業訓練去推政策嘅政務官
真係好奇怪

可以睇下

Pish
分析得好好

最恐怖係原來交既稅用曬黎害自己

起條天橋兩億，起個涼亭八千萬

push！

希望在於人民 改變始於抗爭

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

重申五大訴求 追究黑警濫權

推！！

up